一人N個有錢之後會做既事

移民

獨立屋 包含私人健身室

移去邊先

有錢周圍移

換勁多一蚊塞落個魚缸到

古語有云升官發財死老婆

有錢又死，冇錢都死

繼續將d錢拎去投資滾大佢，希望可以開到一間公司做嘅嘢對社會有建設性
當然要買樓，獨立屋，車車車（好重要必須講三次 ），買買……（不能盡錄）

養隻哥基陪我

周遊列國

搵架直升機係中環唱哂做100蚊再掟哂d錢落街

比警佬捉你番去姦